我地係咩？自由閪！

香港警察係咩？

又真係諗唔到佢地係咩

拘束鳩？
限制鳩？
束缚鳩？
解放鳩？

毅進撚

無惻隱之心，非人也；無羞惡之心，非人也；無辭讓之心，非人也；無是非之心，非人也。

獨裁閪